利是閉門唔見 阿媽阿囝嘈到家變

慈雲山慈正邨正泰樓，凌晨零時許，姓楊57歲母親，發現手袋內多封共值約750元的利是，不翼而飛，懷疑是其姓周25歲兒子暗中偷走，兩人發生口角後母致電報警，警員到場調查，在兒子身上並無發現失物，列作糾紛及遺失財物案件處理。

唔使報警呱？